有冇人有今朝1025前喺 康達徑救護站對出停車位 嘅任何媒體嘅直播片段

有朋友問我搵但係我搵唔到 佢要認人
如果大家知邊到有麻煩幫幫手

推

推2